叫人唔好還手嗰啲左翼可否出嚟討論

有嘢問你